【沙田突發】有手足喺新城市中庭black bloc…

有手足企喺新城市廣場中庭，佢有說話同大家講！

推

巴打萬事小心 我哋要喺煲底相見

催淚

辛苦晒手足

早排都喺相同位置同戴白兵頭盔嘅巴打打個招呼
唔知係咪同一位？

巴打撐住

手足

上街呀各位

煲底見

屌

手足真係以死相搏

輕輕一推

聽日點可以唔上街

感謝你
淨係有一點想你（同大家）改善
就係d字印大隻d方便d良心老人睇

lm

個心態好勇武

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

好啊

c u tmr

手足小心

大家聽日見

聽日見

一齊行